叫左大家遍地開花 近屋企附近出擊 係唔聽 係要學埋左膠d野

集中埋一齊俾人一網打盡，為咩？